今日有冇可能超過200萬人

但係點都好記得+6

+6..

唔好忘記烈士們

+700呀

冇錯！要代埋佢哋行